% latex table generated in R 3.6.3 by xtable 1.8-4 package
% Fri Mar 13 10:29:13 2020
 \protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block A:} Screening]{Block A:} & \protect\subsection*{Screening} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{A1:}\phantomsection\label{A1} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb einen Betriebsrat oder einen Personalrat?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Personalräte sind wie Betriebsräte Interessenvertretungen der Beschäftigten. Personalräte gibt es nur im öffentlichen Dienst. Betriebsräte hingegen in Betrieben der privaten Wirtschaft.Bei Kontakt zur Zentrale des Unternehmens darauf achten, dass der Betriebsrat für die  nachfolgende Betriebsstätte zuständig ist.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Name, Straße und Ort der Betriebsstätte einblenden} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Alle Betriebsräte können befragt werden, die für den ausgewählten Betrieb direkt zuständig sind, d.h. sie wurden von den Beschäftigten des eingeblendeten Betriebes gewählt.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Hinweise und Erläuterungen zur Studie finden Sie auf der Hilfeseite} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn Kontaktperson darüber keine Auskunft geben kann, dann mit auskunftsfähiger Person verbinden lassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn es keinen Betriebsrat, sondern nur einen Personalrat gibt, dann Code 2 erfassen. In dieser Studie werden die Personalräte im öffentlichen Dienst NICHT weiter befragt!} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, es gibt einen Betriebsrat  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, es gibt einen Personalrat (RC16) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein, weder einen Betriebsrat noch einen Personalrat (RC16) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{18:} & Nein, es gibt eine sonstige Mitarbeitervertretung, z.B. in Kirchen (RC 16) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & legt sofort auf (RC50) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & Betrieb (wird/ist) stillgelegt/Liquidation (RC15)  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & Kein Betrieb unter dieser Telefonnummer (RC13) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert – grundsätzlich (RC8) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & verweigert – keine Zeit/dauert zu lange/wird zu viel (RC9) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9:} & verweigert – verweigert jegliche Auskunft (RC53) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{10:} & verweigert – Teilnahme untersagt/Kein Zugang zu Betriebsrat (RC52) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{11:} & verweigert – kein Interesse (RC54) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{12:} & verweigert – Bedenken wegen Datenschutz (RC59) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{13:} & verweigert – krank (RC11) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{14:} & spricht nicht ausreichend Deutsch (RC80)  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{15:} & Betrieb bereits befragt (RC17) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{16:} & verweigert – nicht am Telefon (RC10) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{17:} & verweigert – sonstiges (RC62, open) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 1, weiter mit  \hyperref[A2]{A2}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 2, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A6]{A6}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 3, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A6]{A6}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 18, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A6]{A6}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 4 bis 17 weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A1]{A1} = 1:} &  \\ 
  \textbf{A2:}\phantomsection\label{A2} & \textbf{Wer ist bei Ihnen der Vorsitzende des Betriebsrats – an wen muss ich mich da wenden?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Verbinden lassen bzw. Name und Durchwahl notieren} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Hinweise und Erläuterungen zur Studie finden Sie auf der Hilfeseite} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bei Kontakt zur Zentrale des Unternehmens darauf achten, dass der Betriebsrat für die  nachfolgende Betriebsstätte zuständig ist: } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Name, Straße und Ort der Betriebsstätte einblenden} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Können Sie mich bitte mit Herrn/Frau... verbinden?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & KP verbindet mit Betriebsrats-Mitglied &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Betriebsrat derzeit nicht erreichbar  &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bitte Terminvereinbarung und Aufnahme des Namens, der Tel.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Betriebsrat woanders zu erreichen &  \\ 
   & \textbf{ } &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bitte Name, Tel.nr. und Position im Betriebsrat (sofern Ihnen genannt) aufnehmen! Neustart und direkt anwählen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & KP verhindert Kontakt zu Betriebsrat (RC52) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & Es gibt keinen Betriebsrat für die ausgewählte Betriebsstätte (RC16) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & Alle Betriebsratsmitglieder sind in Feldzeit nicht zu erreichen (RC42, open) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & legt sofort auf (RC50) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & verweigert – grundsätzlich (RC8) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9:} & verweigert – keine Zeit/dauert zu lange/wird zu viel (RC9) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{10:} & verweigert –verweigert jegliche Auskunft (RC53) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{11:} & verweigert – Teilnahme untersagt/Kein Zugang zu Betriebsrat (RC52) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{12:} & verweigert – kein Interesse/wegen Thema (RC54) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{13:} & verweigert – Bedenken wegen Datenschutz (RC59) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{14:} & verweigert – Betriebsrat krank (RC11) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{15:} & verweigert – nicht am Telefon (RC10) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{16:} & verweigert – sonstiges (RC62,open) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A2]{A2} = 1, weiter mit  \hyperref[A3]{A3}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A2]{A2} = 2, weiter mit Terminvereinbarung und Aufnahme des Namens, der Tel.nr., danach Verabschiedung} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A2]{A2} = 3, weiter mit Aufnahme des Namens, der Tel., evtl. auch Terminvereinbarung / Neustart und direkt anwählen ermöglichen, danach Verabschiedung} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A2]{A2} = 4, 6 bis 16, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A2]{A2} = 5, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A6]{A6}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Betriebsratsvertreter am Telefon:} &  \\ 
  \textbf{A3:}\phantomsection\label{A3} & \textbf{Guten Tag, mein Name ist .... – ich rufe an vom infas Institut in Bonn. Wir führen im Auftrag des Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Instituts in der Hans-Böckler-Stiftung eine Befragung bei Betrieben zur Betriebsratsarbeit durch. Wir möchten daher gerne mit einem Mitglied des Betriebsrats sprechen, das für den folgenden Betrieb zuständig ist:} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Name, Ort und Straße der Betriebsstätte einblenden} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Sind Sie der richtige Ansprechpartner?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für 2100 Fälle, Kurzinterview\phantomsection\label{langkurz}:} &  \\ 
   & \textbf{Im Interview geht es um die Arbeit des Betriebsrats allgemein und um betriebliche Themen wie z.B. Arbeitszeitregelungen. Das Gespräch wird ca. 25 Minuten dauern. Wir freuen uns, wenn Sie uns zu einem Gespräch zur Verfügung stehen. Wäre das jetzt möglich?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für 2000 Fälle, Langinterview:} &  \\ 
   & \textbf{Im Interview geht es um die Arbeit des Betriebsrats allgemein und um betriebliche Themen wie z.B. Arbeitszeitregelungen. Das Gespräch wird ca. 40 Minuten dauern. Wir freuen uns, wenn Sie uns zu einem Gespräch zur Verfügung stehen. Wäre das jetzt möglich?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Hinweise und Erläuterungen zur Studie finden Sie auf der Hilfeseite} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Sofern möglich, mit dem Vorsitzenden des Betriebsrates sprechen. Alternativ kann das Gespräch auch mit jedem anderen Betriebsratsmitglied geführt werden.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, jetzt möglich. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein, jetzt nicht. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{17:} & Nein, andere Person ist zuständig (Kontaktdaten erfragen/verbinden lassen) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{18:} & Nein, es handelt sich um einen anderen Betrieb  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & legt sofort auf (RC50) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & verweigert – grundsätzlich (RC8) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & verweigert – keine Zeit/dauert zu lange/wird zu viel (RC9) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & verweigert –verweigert jegliche Auskunft (RC53) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert – kein Interesse/wegen Thema (RC54) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & verweigert – Bedenken wegen Datenschutz (RC59)	 &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9:} & spricht nicht ausreichend Deutsch (RC80)  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{10:} & verweigert – Betriebsrat krank (RC11) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{11:} & Betriebsrat bereits befragt (RC 17) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{12:} & verweigert – sonstiges (RC62,open) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{13:} & verweigert – nicht am Telefon (RC10) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{14:} & darf nicht teilnehmen – untersagt durch Unternehmensleitung (RC52) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{15:} & Betriebsrat wünscht Zusendung von Studieninformationen per Mail (RC31) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{16:} & Betriebsrat ist in der Feldzeit nicht zu erreichen (RC42, open) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A3]{A3} = 1, weiter mit  \hyperref[A4]{A4} Interviewstart} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A3]{A3} = 2, weiter mit Terminvereinbarung und dann Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A3]{A3} = 3 bis 14,16, 18 weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A3]{A3} = 15 weiter mit Intromail1} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Intromail1:}\phantomsection\label{Intromail1} & \textbf{Bitte nennen Sie mir die E-Mail-Adresse, an die wir die Studieninformation und die Datenschutzerklärung senden können.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{E-Mail-Adresse buchstabieren lassen und erfassen. Die E-Mail-Adresse noch einmal wiederholen und bestätigen lassen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Start Adressaufnahme &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{E-Mail-Adresstool für E-Mail-Aufnahme einblenden} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Intromail1=1, weiter mit Intromail2} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Intromail2:}\phantomsection\label{Intromail2} & \textbf{Vielen Dank. Wir senden Ihnen die E-Mail im Laufe des Tages zu. Wir werden uns dann noch einmal bei Ihnen melden.} &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bitte Termin vereinbaren.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & weiter mit Terminvereinbarung &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Intromail2=1, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{A4:}\phantomsection\label{A4} & \textbf{Interviewstart} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Text für Wiederaufsatz, in grün} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Guten Tag Herr/Frau [MEZP]. Sie hatten sich bei unserem letzten Telefonat freundlicherweise bereiterklärt, an dem Interview teilzunehmen. Dürfen wir jetzt mit der Befragung beginnen?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Hinweise und Erläuterungen zur Studie finden Sie auf der Hilfeseite} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja, jetzt Interview starten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & ZP ist bereit später mitzumachen  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & nein, Einwilligung nicht erteilt &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A4]{A4} = 1, weiter mit  \hyperref[A5]{A5}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A4]{A4} = 2, weiter mit Terminvereinbarung und danach Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A4]{A4} = 3, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A7]{A7}} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{A5:}\phantomsection\label{A5} & \textbf{Handelt es sich bei der Mitarbeitervertretung in Ihrem Betrieb um einen Betriebsrat, einen Personalrat oder eine andere Mitarbeitervertretung?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Betriebsrat &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Personalrat &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Andere Mitarbeitervertretung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Weiß nicht &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Verweigert &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A5]{A5} = 1, weiter mit Block C} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[A5]{A5} = 2 bis 8, weiter mit Verabschiedung  \hyperref[A6]{A6}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{A6:}\phantomsection\label{A6} & \textbf{Wir befragen ausschließlich Betriebe mit einem Betriebsrat. Vielen Dank für Ihre Unterstützung. Auf Wiederhören.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Weiter und Ende &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{A7:}\phantomsection\label{A7} & \textbf{Vielen Dank. Auf Wiederhören.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block C0:} Unternehmensstruktur]{Block C0:} & \protect\subsection*{Unternehmensstruktur} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C0:}\phantomsection\label{C0} & \textbf{Gehört der Betrieb einem Unternehmen oder Konzern an, für den oder das...} & \hyperref[var:C0:1]{C0\_1} [...] \hyperref[var:C0:3]{C0\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & ein Gesamtbetriebsrat, gebildet wurde? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & ein Konzernbetriebsrat, gebildet wurde? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & oder ein Euro-Betriebsrat gebildet wurde? &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_A = 1:} &  \\ 
  \textbf{C0a:}\phantomsection\label{C0a} & \textbf{Gehören Sie ebenfalls dem Gesamtbetriebsrat an?} & \hyperref[var:C0a]{C0a} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   & \textbf{ } &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_B = 1:} &  \\ 
  \textbf{C0b:}\phantomsection\label{C0b} & \textbf{Gehören Sie ebenfalls dem Konzernbetriebsrat an?} & \hyperref[var:C0b]{C0b} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_C = 1:} &  \\ 
  \textbf{C0c:}\phantomsection\label{C0c} & \textbf{Gehören Sie ebenfalls dem Euro-Betriebsrat an?} & \hyperref[var:C0c]{C0c} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C0d:}\phantomsection\label{C0d} & \textbf{Gibt es in Ihrem Unternehmen einen Aufsichtsrat?} & \hyperref[var:C0d]{C0d} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Bitte beziehen Sie alle weiteren Fragen zu Ihrem Betrieb nur auf die örtliche Betriebsstätte } &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0a]{C0a}=1 oder/und  \hyperref[C0b]{C0b}=1 und/oder  \hyperref[C0c]{C0c}=1: } &  \\ 
   & \textbf{und die Arbeit des örtlichen Betriebsrats.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block G:} Beschäftigung des Betriebsrates mit betrieblichen Problemen ]{Block G:} & \protect\subsection*{Beschäftigung des Betriebsrates mit betrieblichen Problemen } &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{G1:}\phantomsection\label{G1} & \textbf{Kommen wir jetzt zur Betriebsratsarbeit. Ich lese Ihnen nun eine Liste von Themen vor. Sagen Sie uns bitte jeweils, ob sich der Betriebsrat damit seit Anfang 2014 besonders beschäftigt hat. } & \hyperref[var:ORDER01:G1]{ORDER01\_G1} [...] \hyperref[var:G1:37]{G1\_37} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Items A bis AJ randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Personalabbau und  Beschäftigungssicherung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Altersteilzeit und Vorruhestand &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Sozialplan und Interessenausgleich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Arbeitsverdichtung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Beschäftigungsunsicherheit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Werkverträge &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Freie Mitarbeiter &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{H:} & Immer flexiblere Arbeitszeiten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{I:} & Arbeiten außerhalb der regulären Arbeitszeit oder in der Freizeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{J:} & Beschäftigte mit Migrationshintergrund &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{nach 11tem Item einblenden:} &  \\ 
   & \textbf{Und wie ist es mit den folgenden Themen? Bitte geben Sie wieder an, ob sich der Betriebsrat mit diesen Themen seit Anfang 2014 besonders beschäftigt hat.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{K:} & Ausgliederung, Schließung oder Zusammenlegung von Betriebsteilen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{L:} & Änderung der Arbeitsorganisation &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{M:} & Arbeitsbedingungen Älterer &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{N:} & Familienfreundliche Arbeitsbedingungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{O:} & Gleichstellung von Männern und Frauen / Frauenförderung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{P:} & Einführung neuer Techniken &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Q:} & Arbeitsschutz ,  Gesundheitsförderung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{R:} & Fort- und Weiterbildung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{S:} & Leistungsdruck &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{T:} & Arbeitszeitkonten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{U:} & Zielvereinbarungen  &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{nach 22tem Item einblenden:} &  \\ 
   & \textbf{Jetzt nenne ich Ihnen noch ein paar andere Themen. Bitte geben Sie weiterhin an, ob sich der Betriebsrat mit diesen Themen seit Anfang 2014 besonders beschäftigt hat.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{V:} & Mitarbeitergespräche &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{W:} & Überstunden &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{X:} & Wochenendarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Y:} & Betriebliche Altersversorgung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Z:} & Einschränkung betrieblicher Sozialleistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AB:} & Abbau übertariflicher Leistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AC:} & Unterschreitung von Tarifstandards, Kürzung tariflicher Leistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AD:} & Wünsche der Beschäftigten nach flexiblen Arbeitszeiten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AE:} & AE:Verschlechterung des Betriebsklimas &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AF:} & Mangelnder Rückhalt des Betriebsrates bei den Beschäftigten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AG:} & Mobbing &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AH:} & Befristete Beschäftigung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AI:} & Geringfügige Beschäftigung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AJ:} & Leiharbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AK:} & Zu geringe Personalstärke &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AL:} &  Erreichbarkeit der Beschäftigten außerhalb der regulären Arbeitszeit &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block C:} Betriebsstruktur]{Block C:} & \protect\subsection*{Betriebsstruktur} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C1:}\phantomsection\label{C1} & \textbf{Kommen wir nun zu einem anderen Thema. Wie viele Beschäftigte Ihres Betriebs sind Mitglieder in einer Gewerkschaft? Eine Schätzung genügt.} & \hyperref[var:C1]{C1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Falls nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (6-stellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button für Prozentangabe vorsehen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{nur Prozentangabe bekannt, weiter mit  \hyperref[C1:1]{C1\_1}, ansonsten weiter mit  \hyperref[C1a]{C1a}.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C1\_1:}\phantomsection\label{C1:1} & \textbf{Wie viele Beschäftigte Ihres Betriebs sind Mitglied in einer Gewerkschaft?} & \hyperref[var:C1:1]{C1\_1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Nur Angaben zwischen 0 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C1]{C1} $>$ 0 ODER  \hyperref[C1:1]{C1\_1} $>$ 0:} &  \\ 
  \textbf{C1a:}\phantomsection\label{C1a} & \textbf{In welcher Gewerkschaft sind die meisten Beschäftigten Ihres Betriebes Mitglied? } & \hyperref[var:C1a]{C1a} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bei Bedarf vorlesen.} &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur eine Nennung.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ver.di (Vereinigte Dienstleistungsgewerkschaft)  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & IG Metall (Industriegewerkschaft Metall) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & IG BCE (Industriegewerkschaft Bergbau, Chemie, Energie) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & IG BAU (Industriegewerkschaft Bauen-Agrar-Umwelt) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & NGG (Gewerkschaft Nahrung-Genuss-Gaststätten) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & GEW (Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & EVG (Eisenbahn- und Verkehrsgewerkschaft,ehemals TRANSNET) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & GdP (Gewerkschaft der Polizei) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9:} & Sonstige &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C4:}\phantomsection\label{C4} & \textbf{Wer bildet in Ihrem Betrieb die Geschäftsführung? Sind das Eigentümer bzw. Mitglieder der Eigentümerfamilien, Manager oder beides?} & \hyperref[var:C4]{C4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ausschließlich Eigentümer  bzw. Mitglieder der Eigentümerfamilien &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ausschließlich Manager &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Beides &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C5:}\phantomsection\label{C5} & \textbf{Befindet sich der Betrieb mehrheitlich oder ausschließlich in …} & \hyperref[var:C5]{C5} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & deutschem Eigentum, &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & ausländischem Eigentum oder  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & gibt es keinen Mehrheitseigentümer? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C7:}\phantomsection\label{C7} & \textbf{Ist Ihr Betrieb oder sind Teile davon im Sinne des Steuerrechts eine gemeinnützige, } & \hyperref[var:C7]{C7} \\ 
   & \textbf{mildtätige oder kirchliche Einrichtung und damit steuerbegünstigt?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{C10:}\phantomsection\label{C10} & \textbf{Welchem Wirtschaftszweig gehört Ihr Betrieb an?} & \hyperref[var:C10]{C10}, \hyperref[var:C10:o]{C10\_o} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage: } &  \\ 
   & \textbf{\glqq Falls der Betrieb mehreren Wirtschaftszweigen zuzuordnen ist, geben Sie bitte nur denjenigen an, der am ehesten zutrifft.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{(offene Angabe)} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block D:} Beschäftigtenangaben]{Block D:} & \protect\subsection*{Beschäftigtenangaben} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1:}\phantomsection\label{D1} & \textbf{Im Folgenden geht es um die Beschäftigtenstruktur. Wie viele Beschäftigte hat Ihr Betrieb aktuell insgesamt? Bitte zählen Sie Leiharbeitnehmer mit, nicht jedoch freie Mitarbeiter und Beschäftigte von Werkvertragsunternehmen.} & \hyperref[var:D1]{D1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel reicht eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Auszubildende, Teilzeitbeschäftigte, geringfügig Beschäftigte und befristet Beschäftigte zählen mit.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1a:}\phantomsection\label{D1a} & \textbf{Wie viele darunter sind Frauen? Eine Schätzung genügt. } & \hyperref[var:D1a]{D1a} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel reicht eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. } &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1aa]{D1aa}, sonst weiter mit  \hyperref[D1b]{D1b}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1aa:}\phantomsection\label{D1aa} & \textbf{Wie hoch ist darunter der Frauenanteil?} & \hyperref[var:D1aa]{D1aa} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1b:}\phantomsection\label{D1b} & \textbf{Gibt es folgende Beschäftigtengruppen in Ihrem Betrieb? Bitte zählen Sie Leiharbeitnehmer mit – nicht jedoch freie Mitarbeiter und Werkvertragsnehmer.} & \hyperref[var:D1b:2]{D1b\_2} [...] \hyperref[var:D1b:7]{D1b\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Vollzeitbeschäftigte &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Teilzeitbeschäftigte ohne Minijobs &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Minijobs bis 450 € &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Befristet Beschäftigte &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Praktikanten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Auszubildende &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für jedes Item  \hyperref[D1b]{D1b}[A-G], für das Code 1 vorliegt:} &  \\ 
  \textbf{D1b\_1:}\phantomsection\label{D1b:1} & \textbf{Wie viele sind das? Eine Schätzung genügt. } & \hyperref[var:D1b:1]{D1b\_1} [...] \hyperref[var:D1b:1:7]{D1b\_1\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel reicht eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht  &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. } &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1bb:1]{D1bb\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[D1c]{D1c}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1bb\_1:}\phantomsection\label{D1bb:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1bb:1:1]{D1bb\_1\_1} [...] \hyperref[var:D1bb:1:7]{D1bb\_1\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1c:}\phantomsection\label{D1c} & \textbf{Gibt es folgende Beschäftigte von Fremdfirmen in Ihrem Betrieb?} & \hyperref[var:Order01:D1c]{Order01\_D1c} [...] \hyperref[var:D1c:3]{D1c\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{„Freie Mitarbeiter“ und „Werkvertragsnehmer“ randomisiert einspielen und protokollieren, was zuerst genannt wurde.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Freie Mitarbeiter &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Beschäftigte von Werkvertragsunternehmen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Leiharbeitskräfte &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für jedes Item  \hyperref[D1c]{D1c}[A-C], für das Code 1 vorliegt:} &  \\ 
  \textbf{D1c\_1:}\phantomsection\label{D1c:1} & \textbf{Wie viele sind das?} & \hyperref[var:D1c:1]{D1c\_1} [...] \hyperref[var:D1c:1:3]{D1c\_1\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1cc:1]{D1cc\_1}, } &  \\ 
   & \textbf{sonst weiter mit D1d} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1cc\_1:}\phantomsection\label{D1cc:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1cc:1:1]{D1cc\_1\_1} [...] \hyperref[var:D1cc:1:3]{D1cc\_1\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1c]{D1c}, Item C = 1: } &  \\ 
  \textbf{D1c\_2:}\phantomsection\label{D1c:2} & \textbf{Wie lange ist die Einsatzdauer der Mehrheit der Leiharbeitnehmer?} & \hyperref[var:D1c:2]{D1c\_2}, \hyperref[var:D1c:2:3]{D1c\_2\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{vorlesen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Gemeint ist die tatsächliche Einsatzdauer der Mehrheit der Leiharbeitnehmer.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Unter drei Monaten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Zwischen drei und sechs Monaten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Zwischen sechs Monaten und einem Jahr &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & Über einem Jahr &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1d:}\phantomsection\label{D1d} & \textbf{Gibt es folgende Qualifikationsgruppen in Ihrem Betrieb?} & \hyperref[var:D1d:2]{D1d\_2}, \hyperref[var:D1d:3]{D1d\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Beschäftigte mit Hochschulabschluss &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Beschäftigte mit abgeschlossener Berufsausbildung aber ohne Hochschulabschluss &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Un- und angelernte Beschäftigte &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für jedes Item  \hyperref[D1d]{D1d}[A-C], für das Code 1 vorliegt:} &  \\ 
  \textbf{D1d\_1:}\phantomsection\label{D1d:1} & \textbf{Wie viele sind das?} & \hyperref[var:D1d:1]{D1d\_1} [...] \hyperref[var:D1d:1:3]{D1d\_1\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel genügt eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1dd:1]{D1dd\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[D1e]{D1e}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1dd\_1:}\phantomsection\label{D1dd:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1dd:1:1]{D1dd\_1\_1} [...] \hyperref[var:D1dd:1:3]{D1dd\_1\_3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1e:}\phantomsection\label{D1e} & \textbf{Wie viele Beschäftigte in Ihrem Betrieb sind jünger als 30 Jahre? Eine Schätzung genügt.} & \hyperref[var:D1e]{D1e} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel genügt eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1ee:1]{D1ee\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[D1f]{D1f}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1ee\_1:}\phantomsection\label{D1ee:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1ee:1]{D1ee\_1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1e]{D1e} $<$  \hyperref[D1]{D1}:} &  \\ 
  \textbf{D1f:}\phantomsection\label{D1f} & \textbf{Wie viele Beschäftigte in Ihrem Betrieb sind älter als 55 Jahre? } & \hyperref[var:D1f]{D1f} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel genügt eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1ff:1]{D1ff\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[D1g]{D1g}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1ff\_1:}\phantomsection\label{D1ff:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1ff:1]{D1ff\_1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Nun noch eine Frage zum Thema Migrationshintergrund, das heißt zu Beschäftigten, die im Ausland geboren wurden oder deren Eltern im Ausland geboren wurden.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1g:}\phantomsection\label{D1g} & \textbf{Wie viele Beschäftigte in Ihrem Betrieb haben einen Migrationshintergrund? Eine Schätzung genügt. } & \hyperref[var:D1g]{D1g} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Im Zweifel genügt eine Schätzung.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn nur Prozentangabe bekannt, Button nutzen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[D1gg:1]{D1gg\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[D2]{D2}.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D1gg\_1:}\phantomsection\label{D1gg:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:D1gg:1]{D1gg\_1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D2:}\phantomsection\label{D2} & \textbf{Wurde in Ihrem Betrieb in den letzten 12 Monaten Personal abgebaut? } & \hyperref[var:D2]{D2} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D2]{D2} = 1: } &  \\ 
  \textbf{D2a:}\phantomsection\label{D2a} & \textbf{Geschah dies...} & \hyperref[var:D2a:1]{D2a\_1} [...] \hyperref[var:D2a:9]{D2a\_9} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Durch Einstellungsstopp?  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Durch Auflösungsverträge zum Ausstieg aus der Beschäftigung? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Durch Vorruhestandsregelungen? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Durch Auslaufenlassen befristeter Verträge? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Durch betriebliche Entlassungen? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Durch Nichtübernahme von Auszubildenden? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Durch die Überführung in eine Transfergesellschaft? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{H:} & Durch Nichtwiederbesetzung frei werdender Stellen. &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Item I nicht einblenden wenn  \hyperref[D2a]{D2a} A-H alle = 2:} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{I:} & Durch ein anderes Instrument. &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{D4:}\phantomsection\label{D4} & \textbf{Wurden in Ihrem Betrieb in den letzten 12 Monaten Maßnahmen zur Beschäftigungssicherung umgesetzt?} & \hyperref[var:D4]{D4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D4]{D4} = 1:} &  \\ 
  \textbf{D4a:}\phantomsection\label{D4a} & \textbf{Welche waren das? } & \hyperref[var:D4a:1]{D4a\_1} [...] \hyperref[var:D4a:10]{D4a\_10} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Abstriche bei der Bezahlung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Kurzarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Arbeitszeitverkürzung ohne Lohnausgleich unabhängig von Kurzarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Arbeitszeitverkürzung mit vollem oder teilweisem Lohnausgleich unabhängig von Kurzarbeit  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Mehrarbeit bzw. Arbeitszeitverlängerung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Abbau von Guthaben oder Aufbau von Schulden auf Arbeitszeitkonten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Regelungen zur Urlaubsnahme &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{I:} & Einschnitte bei betrieblichen Sozialleistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{J:} & Sonstiges &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{D5:}\phantomsection\label{D5} & \textbf{Hat Ihr Betrieb derzeit Probleme, geeignete Bewerber für ausgeschriebene Stellen } & \hyperref[var:D5:1]{D5\_1} [...] \hyperref[var:D5:3]{D5\_3} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{zu finden?} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{vorlesen} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Bei un- und angelernten Beschäftigten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Bei Beschäftigten mit abgeschlossener Berufsausbildung &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Bei Beschäftigten mit Hochschulstudium  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D5]{D5}\_A = 1 ODER  \hyperref[D5]{D5}\_B = 1 ODER  \hyperref[D5]{D5}\_C = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{D5a:}\phantomsection\label{D5a} & \textbf{Wie viele Stellen wurden in den letzten 12 Monaten ausgeschrieben und konnten nicht mit ausreichend qualifizierten Bewerbern oder gar nicht besetzt werden?} & \hyperref[var:D5a]{D5a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block E:} Wirtschaftliche Lage ]{Block E:} & \protect\subsection*{Wirtschaftliche Lage } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{E2:}\phantomsection\label{E2} & \textbf{Wie bewerten Sie die aktuelle wirtschaftliche Situation Ihres Betriebes?} & \hyperref[var:E2]{E2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Sehr gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Eher Gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Eher Schlecht &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & Sehr schlecht &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block F:} Älterwerden, Vorruhestand]{Block F:} & \protect\subsection*{Älterwerden, Vorruhestand} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Kommen wir nun zu einem anderen Thema.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{F1:}\phantomsection\label{F1} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb ein Angebot zur betrieblichen Altersversorgung?} & \hyperref[var:F1]{F1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[F1]{F1} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{F2:}\phantomsection\label{F2} & \textbf{Ist dieses Angebot…} & \hyperref[var:F2]{F2} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{vorlesen} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ausschließlich arbeitgeberfinanziert, &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & ausschließlich arbeitnehmerfinanziert oder &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & sowohl arbeitgeber- als auch arbeitnehmerfinanziert? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[F1]{F1} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{F3:}\phantomsection\label{F3} & \textbf{Wie viele Beschäftigte sind darin einbezogen? Eine Schätzung genügt. } & \hyperref[var:F3]{F3} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Button „Angabe in Prozent“ vorsehen. Wenn Button genutzt, dann weiter mit  \hyperref[F3:1]{F3\_1}, sonst weiter mit  \hyperref[G1]{G1}.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{F3\_1:}\phantomsection\label{F3:1} & \textbf{Wie hoch ist der Anteil?} & \hyperref[var:F3:1]{F3\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Angabe in Prozent.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anteil:} & (dreistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Angabe zwischen 1 und 100 zulassen.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{In der Hälfte aller Interviews (unabhängig davon, ob Kurz- oder Langinterview) die Frage  \hyperref[G1]{G1} an dieser Stelle positionieren. In den anderen Fällen an der Position, an der sie in dieser Fassung steht [split-half-Experiment\phantomsection\label{splithalf}].} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block H:} Arbeitszeit]{Block H:} & \protect\subsection*{Arbeitszeit} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Wir kommen nun zum Thema Arbeitszeitregelungen.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H2:}\phantomsection\label{H2} & \textbf{Wird in Ihrem Betrieb die Arbeitszeit der Beschäftigten erfasst?} & \hyperref[var:H2]{H2} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3A:}\phantomsection\label{H3A} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb feste Arbeitszeiten, zum Beispiel täglich von 8-16 Uhr?} & \hyperref[var:H3A]{H3A} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H3A]{H3A} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3a\_1:}\phantomsection\label{H3a:1} & \textbf{Gelten die festen Arbeitszeiten für…} & \hyperref[var:H3a:1]{H3a\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3B:}\phantomsection\label{H3B} & \textbf{Kommen wir zu Gleitzeitregelungen. Darunter verstehen wir, dass Beschäftigte über Beginn und Ende der Arbeitszeit entscheiden. Gleitzeitregelungen sind häufig mit einer festen Kernarbeitszeit verbunden. Gibt es in Ihrem Betrieb Gleitzeitregelungen?} & \hyperref[var:H3B]{H3B} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H3B]{H3B} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3b\_1:}\phantomsection\label{H3b:1} & \textbf{Gelten die Gleitzeitregelungen für…} & \hyperref[var:H3b:1]{H3b\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3C:}\phantomsection\label{H3C} & \textbf{Kommen wir zur Vertrauensarbeitszeit. Wir verstehen unter Vertrauensarbeitszeit, dass Beschäftigte selbst ihre  Arbeitszeit  bestimmen können. Die Lage und Dauer der Arbeitszeit ist nachrangig, das vereinbarte Arbeitsergebnis rückt in den Vordergrund. Gibt es in Ihrem Betrieb Vertrauensarbeitszeit?} & \hyperref[var:H3C]{H3C} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H3C]{H3C} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3c\_1:}\phantomsection\label{H3c:1} & \textbf{Gilt die Vertrauensarbeitszeit für…} & \hyperref[var:H3c:1]{H3c\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3D:}\phantomsection\label{H3D} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb Schichtarbeit?} & \hyperref[var:H3D]{H3D} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bei Bedarf vorlesen: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{(in grün): } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{\glqq Unter Schichtarbeit verstehen wir, wenn mehrere Arbeitnehmer nach einem bestimmten Zeitplan versetzt nacheinander an der gleichen Arbeitsstelle eingesetzt werden.\grqq} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H3D]{H3D} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3d\_1:}\phantomsection\label{H3d:1} & \textbf{Gilt die Schichtarbeit für …} & \hyperref[var:H3d:1]{H3d\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3E:}\phantomsection\label{H3E} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb Rufbereitschaft?} & \hyperref[var:H3E]{H3E} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{\glqq Unter Rufbereitschaft verstehen wir einen festgelegten zeitlichen Rahmen, in dem der Arbeitnehmer für den Arbeitgeber kurzfristig verfügbar sein muss, um auf Abruf bestimmte Leistungen erbringen zu können.\grqq} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H3E]{H3E} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H3e\_1:}\phantomsection\label{H3e:1} & \textbf{Gilt die Rufbereitschaft für…} & \hyperref[var:H3e:1]{H3e\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H4:}\phantomsection\label{H4} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb Arbeitszeitkonten?} & \hyperref[var:H4]{H4} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{      } &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H4]{H4} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H4a\_1:}\phantomsection\label{H4a:1} & \textbf{Gelten diese für…} & \hyperref[var:H4a:1]{H4a\_1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H4]{H4} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H4a\_2:}\phantomsection\label{H4a:2} & \textbf{In welchem Zeitraum müssen die Konten ausgeglichen werden? } & \hyperref[var:H4a:2]{H4a\_2} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Innerhalb von 12 Monaten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Über 12 Monate hinaus &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Es gibt beide Regelungen. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H5:}\phantomsection\label{H5} & \textbf{In den folgenden beiden Fragen geht es um geleistete Mehrarbeit. Gibt es Beschäftigte in Ihrem Betrieb, die regelmäßig unbezahlte Mehrarbeit leisten, die weder durch Geld noch durch Zeitguthaben abgegolten wird?} & \hyperref[var:H5]{H5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{\glqq Unter Mehrarbeit verstehen wir die Arbeitszeit, die über die vertraglich bzw. tariflich vereinbarte Wochenarbeitszeit hinausgeht.\grqq} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H5]{H5} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H5a:}\phantomsection\label{H5a} & \textbf{Gilt dies für…} & \hyperref[var:H5a]{H5a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{H6:}\phantomsection\label{H6} & \textbf{Gibt es Beschäftigte in Ihrem Betrieb, die regelmäßig bezahlte Mehrarbeit leisten, die entweder durch Geld oder durch Zeitguthaben abgegolten wird?} & \hyperref[var:H6]{H6} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[H6]{H6} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{H6a:}\phantomsection\label{H6a} & \textbf{Gilt dies für…} & \hyperref[var:H6a]{H6a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Alle Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & mehr als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & weniger als die Hälfte der Beschäftigten? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & nur wenige Beschäftigte? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block I:} Arbeitsorganisation, -bedingungen und Gesundheit]{Block I:} & \protect\subsection*{Arbeitsorganisation, -bedingungen und Gesundheit} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Im Folgenden geht es um die Themen Arbeitsbedingungen und Gesundheit.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I2:}\phantomsection\label{I2} & \textbf{Wird die Arbeitsleistung von mehr als der Hälfte der Beschäftigten über Zielvereinbarungen gesteuert?} & \hyperref[var:I2]{I2} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I2]{I2} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I2a:}\phantomsection\label{I2a} & \textbf{Sind diese Vereinbarungen an messbare Ziele oder Kennziffern geknüpft?} & \hyperref[var:I2a]{I2a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, immer &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, zum Teil &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I2]{I2} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I2b:}\phantomsection\label{I2b} & \textbf{Ist das Erreichen dieser Ziele relevant für das Entgelt bzw. für Entgeltbestandteile?} & \hyperref[var:I2b]{I2b} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, immer &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, zum Teil &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & Verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{I3:}\phantomsection\label{I3} & \textbf{Wie sehr ist die Arbeit der Beschäftigten in Ihrem Betrieb geprägt durch die folgenden Aspekte. Werten Sie bitte jeden Aspekt mit den Ziffern 1 bis 6. 1 bedeutet „sehr stark geprägt“, 6 bedeutet „überhaupt nicht geprägt“. Mit den Werten dazwischen können Sie Ihre Einschätzung abstufen.} & \hyperref[var:ORDER01:I3]{ORDER01\_I3} [...] \hyperref[var:I3:7]{I3\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & sehr stark geprägt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & 2: &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & 3: &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & 4: &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & 5: &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & überhaupt nicht geprägt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Items randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Termin- und Zeitdruck &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Mangelnde Planbarkeit der Arbeitszeiten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Angst vor Arbeitsplatzverlust &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Hoher Verantwortungsdruck &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Monotones Arbeiten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Störende Unterbrechungen während der Arbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Hohe Arbeitsintensität &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item A $<$ 3 ODER  Wenn  \hyperref[I3]{I3} Item G $<$ 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I3a:}\phantomsection\label{I3a} & \textbf{Sie haben angegeben, dass die Arbeit in Ihrem Betrieb durch } & \hyperref[var:I3a:1]{I3a\_1} [...] \hyperref[var:I3a:5]{I3a\_5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item A $<$ 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item G $>$= 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{hohen Termin- und Zeitdruck } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item A $>$= 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item G $<$ 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{hohe Arbeitsintensität } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item A $<$ 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item G $<$ 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{hohen Termin- und Zeitdruck sowie hohe Arbeitsintensität } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{geprägt ist. } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Wie äußert sich dies. Ich lese Ihnen verschiedene Möglichkeiten vor. Bitte geben Sie jeweils an, ob dies auf Ihren Betrieb zutrifft oder nicht.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & trifft zu &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & trifft nicht zu &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item A $<$ 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item G $>$= 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I3a:}\phantomsection\label{I3a} & \textbf{Der hohe Termin- und Zeitdruck äußert sich darin, dass…} & \hyperref[var:I3a:1]{I3a\_1} [...] \hyperref[var:I3a:5]{I3a\_5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & …mehr Beschäftigte mit diesem Thema an den Betriebsrat herantreten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & …die Anzahl der von gesundheitlichen Problemen betroffenen Beschäftigten zugenommen hat &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & …das Thema bereits Gegenstand von Verhandlungen mit dem Arbeitgeber war oder ist &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & …der hohe Termin- und Zeitdruck auf Betriebsversammlungen diskutiert wurde &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & …mehr Überstunden gemacht wurden, inklusive unbezahlter Überstunden &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item G $<$ 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item A $>$= 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I3b:}\phantomsection\label{I3b} & \textbf{Die hohe Arbeitsintensität äußert sich darin, dass…} & \hyperref[var:I3b:1]{I3b\_1} [...] \hyperref[var:I3b:5]{I3b\_5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & …mehr Beschäftigte mit diesem Thema an den Betriebsrat herantreten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & …die Anzahl der von gesundheitlichen Problemen betroffenen Beschäftigten zugenommen hat &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & …das Thema bereits Gegenstand von Verhandlungen mit dem Arbeitgeber war &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & …die hohe Arbeitsintensität auf Betriebsversammlungen diskutiert wurde &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & …mehr Überstunden gemacht wurden, inklusive unbezahlter Überstunden &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3]{I3} Item G $<$ 3 UND  \hyperref[I3]{I3} Item A $<$ 3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I3c:}\phantomsection\label{I3c} & \textbf{Der hohe Termindruck und die hohe Arbeitsintensität äußern sich darin, dass…} & \hyperref[var:I3c:1]{I3c\_1} [...] \hyperref[var:I3c:5]{I3c\_5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & …mehr Beschäftigte mit diesen Themen an den Betriebsrat herantreten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & …die Anzahl der von gesundheitlichen Problemen betroffenen Beschäftigten zugenommen hat &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & …die Themen bereits Gegenstand von Verhandlungen mit dem Arbeitgeber waren &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & …die Themen auf Betriebsversammlungen diskutiert wurden &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & …mehr Überstunden gemacht wurden, inklusive unbezahlter Überstunden &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I3z:}\phantomsection\label{I3z} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb eine betriebliche Gesundheitsförderung?} & \hyperref[var:I3z]{I3z} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I3z]{I3z} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I5:}\phantomsection\label{I5} & \textbf{Welche der folgenden externen Organisationen sind daran beteiligt? } & \hyperref[var:I5:1]{I5\_1} [...] \hyperref[var:I5:4]{I5\_4} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Krankenkassen? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Berufsgenossenschaft? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Unfallkassen? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & andere Organisationen? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I7:}\phantomsection\label{I7} & \textbf{Wie hoch war der Krankenstand am 01.12.2014 in Prozent? Eine Schätzung genügt.} & \hyperref[var:I7]{I7} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Angabe:} & (dreistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wertebereich: 0-100, 997,998} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I8:}\phantomsection\label{I8} & \textbf{Gibt es in ihrem Betrieb ein betriebliches Eingliederungsmanagement? D.h. werden Beschäftigten, die länger als sechs Wochen im Kalenderjahr krank sind, Maßnahmen zum Wiedereinstieg in den Beruf angeboten?} & \hyperref[var:I8]{I8} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I8]{I8} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I9:}\phantomsection\label{I9} & \textbf{Wie vielen Beschäftigten wurde dies im Jahr 2014 angeboten?} & \hyperref[var:I9]{I9} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (dreistellig)  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I9]{I9} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I10:}\phantomsection\label{I10} & \textbf{Wie viele Beschäftigte haben das Angebot genutzt?} & \hyperref[var:I10]{I10} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (dreistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I11:}\phantomsection\label{I11} & \textbf{Werden in Ihrem Betrieb Gefährdungsbeurteilungen durchgeführt?} & \hyperref[var:I11]{I11} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I11]{I11}= 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I11a:}\phantomsection\label{I11a} & \textbf{Werden auch Gefährdungsbeurteilungen psychischer Belastungen durchgeführt?} & \hyperref[var:I11a]{I11a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, zum Teil &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I11a]{I11a} = 2 ODER 3: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{I12:}\phantomsection\label{I12} & \textbf{} & \hyperref[var:I12:1]{I12\_1} [...] \hyperref[var:I12:7]{I12\_7} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Textfilter:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I11a]{I11a}=2:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Warum werden Gefährdungsbeurteilungen psychischer Belastungen nur zum Teil durchgeführt?} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[I11a]{I11a}=3:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Warum gibt es keine Gefährdungsbeurteilungen psychischer Belastungen?“} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Es fehlt dazu das Know-How im Betrieb. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Die Durchführung ist zu aufwendig. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Der Nutzen wird als fraglich angesehen. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Das Thema Gesundheit fällt hinter anderen betrieblichen Erfordernissen zurück. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Die Kosten werden vom Arbeitgeber als zu hoch angesehen. &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Unklare Verantwortlichkeiten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Es besteht kein Bedarf &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{I1:}\phantomsection\label{I1} & \textbf{Hat es in den letzten 12 Monaten Umstrukturierungen in Ihrem Betrieb gegeben? } & \hyperref[var:I1]{I1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{\glqq Umstrukturierungen können z.B. interne Restrukturierungen, die Ausgliederung von Arbeitsbereichen oder Abteilungen, die Fusion mit anderen Unternehmen oder eine Standortverlagerungen sein.\grqq} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block J:} Lohn und Entgelt]{Block J:} & \protect\subsection*{Lohn und Entgelt} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J1:}\phantomsection\label{J1} & \textbf{Hat es in Ihrem Betrieb seit Anfang 2014 eine Erhöhung der monatlichen Löhne, Entgelte oder Gehälter gegeben?} & \hyperref[var:J1]{J1} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, für alle Beschäftigten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, aber nur für einzelne Beschäftigtengruppen &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J2:}\phantomsection\label{J2} & \textbf{Wird in Ihrem Betrieb regelmäßig Urlaubsgeld gezahlt?} & \hyperref[var:J2]{J2} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J3:}\phantomsection\label{J3} & \textbf{Wird in Ihrem Betrieb regelmäßig Weihnachtsgeld gezahlt?} & \hyperref[var:J3]{J3} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J4:}\phantomsection\label{J4} & \textbf{Werden in Ihrem Betrieb Einkommensbestandteile gezahlt, die von der Leistung einzelner Beschäftigter oder der Arbeitsgruppe abhängig sind?} & \hyperref[var:J4]{J4} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[J4]{J4} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{J4a:}\phantomsection\label{J4a} & \textbf{Werden diese leistungsabhängigen Einkommensbestandteile gezahlt ...} & \hyperref[var:J4a:1]{J4a\_1} [...] \hyperref[var:J4a:3]{J4a\_3} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{nur bei Item C: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Falls es im Betrieb keine Arbeiter gibt, Button nutzen.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Für leitende Angestellte  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Für die übrigen Angestellten &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Für Arbeiter &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Nur bei Item C Button vorsehen „TNZ, keine Arbeiter im Betrieb“} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J5:}\phantomsection\label{J5} & \textbf{Werden in Ihrem Betrieb vom Betriebsergebnis bzw. Gewinn abhängige Einkommensbestandteile gezahlt?} & \hyperref[var:J5]{J5} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[J5]{J5} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{J5a:}\phantomsection\label{J5a} & \textbf{Werden die vom Betriebsergebnis bzw. Gewinn abhängigen Einkommensbestandteile für alle oder nur für einzelne Gruppen gezahlt?} & \hyperref[var:J5a]{J5a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten nicht vorlesen.} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Für alle &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Für einzelne Gruppen &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[J5]{J5} = 1:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{J5b:}\phantomsection\label{J5b} & \textbf{Geschieht die Zahlung in Form von...} & \hyperref[var:J5b]{J5b} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & jährlicher Gewinnbeteiligung, Bonuszahlung bzw. Erfolgsprämie &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & laufenden monatlichen Bezügen oder Quartalszahlungen, zum Beispiel Provision &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & oder beidem &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{\glqq \glq beides\grq heißt sowohl jährlicher Gewinnbeteiligung, Bonuszahlung und Ähnlichem als auch laufenden monatlichen Bezügen.\grqq} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{J6:}\phantomsection\label{J6} & \textbf{In den vergangenen Jahren wurden in vielen Tarifverträgen Öffnungsklauseln vereinbart, die auf betrieblicher Ebene umgesetzt werden müssen, zum Beispiel bei der Arbeitszeit und bei Löhnen und Gehältern. Man spricht von „Verbetrieblichung“ der Tarifpolitik. Ist diese Entwicklung aus Ihrer Sicht…} & \hyperref[var:J6]{J6} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & zu begrüßen? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & zwiespältig? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & generell problematisch? &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{J7:}\phantomsection\label{J7} & \textbf{Welche der nachfolgenden Aussagen treffen aus Ihrer Sicht zu?} & \hyperref[var:ORDER01:J7]{ORDER01\_J7} [...] \hyperref[var:J7:6]{J7\_6} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Die „Dezentralisierung“ und „Verbetrieblichung“ der Tarifpolitik…} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & trifft zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & trifft nicht zu &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & trägt den unterschiedlichen betrieblichen Gegebenheiten besser Rechnung. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & führt zu unterschiedlichen Arbeits- und Einkommensbedingungen innerhalb des Tarifbereichs.  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Gibt dem Betriebsrat größere Einfluss- und Gestaltungsmöglichkeiten. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Gibt dem Arbeitgeber eher die Möglichkeit, seine betrieblichen Interessen durchzusetzen.  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Lässt eine wirkungsvolle Einflussnahme des Betriebsrats kaum zu. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & überfordert den Betriebsrat.  &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block K:} Tarifbindung UND Betriebsvereinbarungen]{Block K:} & \protect\subsection*{Tarifbindung UND Betriebsvereinbarungen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{K1:}\phantomsection\label{K1} & \textbf{Ist Ihr Betrieb an einen Branchentarifvertrag gebunden?} & \hyperref[var:K1]{K1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{K2:}\phantomsection\label{K2} & \textbf{Ist Ihr Betrieb an einen Firmen- oder Haustarifvertrag gebunden? Dies kann auch in Form eines Anerkennungstarifvertrages sein.} & \hyperref[var:K2]{K2} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K2]{K2} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K2a:}\phantomsection\label{K2a} & \textbf{Handelt es sich dabei um einen…} & \hyperref[var:K2a:1]{K2a\_1}, \hyperref[var:K2a:2]{K2a\_2} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{vorlesen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Tarifvertrag zur Anerkennung des Branchentarifvertrages? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Tarifvertrag zur Ergänzung des Branchentarifvertrages? &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 2 UND  \hyperref[K2]{K2} = 2: } &  \\ 
  \textbf{K3:}\phantomsection\label{K3} & \textbf{Gibt es keinen Tarifvertrag, ...} & \hyperref[var:K3:1]{K3\_1}, \hyperref[var:K3:2]{K3\_2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{vorlesen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & weil die Tarifbindung durch den Arbeitgeber gelöst wurde? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & weil nie eine Tarifbindung bestand? &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 1 ODER  \hyperref[K2]{K2} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K4:}\phantomsection\label{K4} & \textbf{Werden in Ihrem Betrieb für die Tarifbeschäftigten Löhne und Gehälter über die tariflich festgelegten Leistungen hinaus gezahlt?} & \hyperref[var:K4]{K4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K4]{K4} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K4a:}\phantomsection\label{K4a} & \textbf{Wie wird die übertarifliche Vergütung geleistet? Bitte sagen Sie mir, was auf Ihren Betrieb zutrifft.} & \hyperref[var:K4a:1]{K4a\_1} [...] \hyperref[var:K4a:4]{K4a\_4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & trifft zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & trifft nicht zu  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Das monatliche Grundentgelt ist höher als tariflich festgelegt. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Die Leistungsvergütung ist höher als im Tarifentgelt geregelt. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Es wird eine übertarifliche Zulage gezahlt. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Es gibt eine jährliche Bonuszahlung. &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 1 ODER  \hyperref[K2]{K2} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K5:}\phantomsection\label{K5} & \textbf{Sind seit Anfang 2014 freiwillige übertarifliche Leistungen abgebaut worden?} & \hyperref[var:K5]{K5} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K5]{K5} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K5a:}\phantomsection\label{K5a} & \textbf{Auf welche Bereiche bezieht sich der Abbau von freiwilligen übertariflichen Leistungen seit Anfang 2014? Bezieht sich der Abbau auf...} & \hyperref[var:K5a:1]{K5a\_1} [...] \hyperref[var:K5a:5]{K5a\_5} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Jahressonderzahlungen, Bonus, Prämienzahlungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Lohn  bzw. Gehalt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Zulagen bzw. Zuschläge &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & betriebliche Sozialleistungen &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn Items A-D allesamt „nein“: Item E nicht mehr einspielen.} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} &  andere, noch nicht genannte Bereiche &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 1 ODER  \hyperref[K2]{K2} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K6:}\phantomsection\label{K6} & \textbf{Werden in Ihrem Betrieb tarifliche Öffnungs- und Differenzierungsklauseln genutzt?} & \hyperref[var:K6]{K6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K6]{K6} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K6a:}\phantomsection\label{K6a} & \textbf{Für welche Regelungsbereiche gilt dies? } & \hyperref[var:ORDER01:K6a]{ORDER01\_K6a} [...] \hyperref[var:K6a:6]{K6a\_6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde, Ausnahme: das letzte Item bleibt immer an letzter Stelle.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Arbeitszeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Lohn und Gehalt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Zulagen, Zuschläge &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Jahressonderzahlung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Ausbildungsvergütung &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn Items A-E allesamt „nein“: Item F nicht mehr einspielen.} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} &  andere, noch nicht genannte Bereiche &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 1 ODER  \hyperref[K2]{K2} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K7:}\phantomsection\label{K7} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb Abweichungen vom Tarif, die nicht durch Öffnungs- oder Differenzierungsklauseln gedeckt sind?} & \hyperref[var:K7]{K7} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K7]{K7} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K7a:}\phantomsection\label{K7a} & \textbf{Für welche Regelungsbereiche gilt dies? } & \hyperref[var:ORDER01:K7a]{ORDER01\_K7a} [...] \hyperref[var:K7a:6]{K7a\_6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde, Ausnahme: das letzte Item bleibt immer an letzter Stelle.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Arbeitszeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Lohn und Gehalt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Zulagen, Zuschläge &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Jahressonderzahlung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Ausbildungsvergütung &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn Items A-E allesamt „nein“: Item F nicht mehr einspielen.} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Sonstige &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 2 UND  \hyperref[K2]{K2} = 2:} &  \\ 
  \textbf{K8:}\phantomsection\label{K8} & \textbf{Orientieren sich die Löhne und Gehälter in Ihrem Betrieb trotzdem am branchenüblichen Tarif?} & \hyperref[var:K8]{K8} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Ich kenne den branchenüblichen Tarif nicht. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K8]{K8} = 1 ODER  \hyperref[K8]{K8} = 2:} &  \\ 
  \textbf{K8a:}\phantomsection\label{K8a} & \textbf{Sind die Löhne und Gehälter in Ihrem Betrieb im Vergleich zum branchenüblichen Tarif...} & \hyperref[var:K8a]{K8a} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & deutlich höher &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & etwas höher &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & etwa gleich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & etwas niedriger  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & deutlich niedriger  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K1]{K1} = 2 UND  \hyperref[K2]{K2} = 2 UND ( \hyperref[K8]{K8} = 1 ODER  \hyperref[K8]{K8} = 2):} &  \\ 
  \textbf{K9:}\phantomsection\label{K9} & \textbf{Orientieren sich die sonstigen Arbeitsbedingungen in Ihrem Betrieb trotzdem am branchenüblichen Tarif?} & \hyperref[var:K9]{K9} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K9]{K9} = 1: } &  \\ 
  \textbf{K9a:}\phantomsection\label{K9a} & \textbf{Für welche Bereiche gilt dies?} & \hyperref[var:K9a:1]{K9a\_1} [...] \hyperref[var:K9a:4]{K9a\_4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Weihnachts- oder Urlaubsgeld &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Jahresurlaub &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Arbeitszeit &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn Items A-C allesamt „nein“: Item D nicht mehr einspielen.} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} &  andere, noch nicht genannte Regelungen &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{K10:}\phantomsection\label{K10} & \textbf{Gibt es in Ihrem Betrieb gültige Betriebs- oder Gesamtbetriebsvereinbarungen?} & \hyperref[var:K10]{K10} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K10]{K10} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K11:}\phantomsection\label{K11} & \textbf{Zu welchen der folgenden Regelungsbereiche gibt es in Ihrem Betrieb aktuell gültige } & \hyperref[var:ORDER01:K11]{ORDER01\_K11} [...] \hyperref[var:K11:28]{K11\_28} \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_A != 1 UND  \hyperref[C0]{C0}\_B != 1 UND  \hyperref[C0]{C0}\_C != 1: } &  \\ 
   & \textbf{Betriebsvereinbarungen } &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_A = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_B = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_C = 1:} &  \\ 
   & \textbf{Betriebs- oder Gesamtbetriebsvereinbarungen?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Gibt es Betriebsvereinbarungen zu…} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht  &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Personalplanung? &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Gibt es Vereinbarungen zu ... } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Eingruppierung? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Zielvereinbarungen? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Arbeitszeitverkürzungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Arbeitszeitverlängerungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Vertrauensarbeitszeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Arbeitszeitkonten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{H:} & Mehrarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{I:} & Weiterbildung und Qualifizierung &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Nach 9. Item: } &  \\ 
   & \textbf{Gibt es Betriebsvereinbarungen zu…} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{J:} & Familienfreundlichkeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{K:} & Gleichstellung von Frauen und Männern &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{L:} & Arbeitsschutz und Gesundheitsförderung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{M:} & Beschäftigungssicherung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{N:} & Umweltschutz &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{O:} & Datenschutz &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{P:} & Betriebliche Sozialleistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Q:} & Betriebliches Vorschlagswesen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{R:} & Arbeitsbedingungen älterer Beschäftigter &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Nach 18. Item: } &  \\ 
   & \textbf{Gibt es Betriebsvereinbarungen zu…} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{S:} & Vorruhestand und Altersteilzeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{T:} & Ausweitung der Mitbestimmung des Betriebsrats &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{U:} & Leistungsbezogenes Entgelt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{V:} & Urlaubsregelungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{W:} & Arbeitsorganisation &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{X:} & Tele- und Heimarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Y:} & Leih- bzw. Zeitarbeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Z:} & Befristete Arbeitsverhältnisse &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AB:} & Teilzeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{AC:} & Psychische Gefährdungsbeurteilung &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{Für jedes Item aus  \hyperref[K11]{K11} = 1 [direkte Nachfrage]:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{K11a:}\phantomsection\label{K11a} & \textbf{Wurde diese seit Anfang 2014 abgeschlossen?} & \hyperref[var:K11a:1]{K11a\_1} [...] \hyperref[var:K11a:28]{K11a\_28} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K10]{K10} = 1:} &  \\ 
  \textbf{K12:}\phantomsection\label{K12} & \textbf{Wie viele gültige Betriebsvereinbarungen gibt es in Ihrem Betrieb aktuell?} & \hyperref[var:K12]{K12} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (dreistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K12]{K12} $>$ 0 UND  \hyperref[K12]{K12} $<$ 997 UND ( \hyperref[C0]{C0}\_A = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_B = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_C = 1):} &  \\ 
  \textbf{K12a:}\phantomsection\label{K12a} & \textbf{Wie viele davon wurden vom örtlichen Betriebsrat abgeschlossen? Wie viele von Gesamt- UND Konzernbetriebsräten? } & \hyperref[var:K12a:1]{K12a\_1}, \hyperref[var:K12a:2]{K12a\_2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Absolute Anzahl erbitten} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Angabe:} & (dreistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & von örtlichen Betriebsräten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & von Gesamt - UND Konzernbetriebsräten: &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K12]{K12} $>$ 0: } &  \\ 
  \textbf{K12b:}\phantomsection\label{K12b} & \textbf{Wie viele wurden davon seit Anfang 2014 neu abgeschlossen? } & \hyperref[var:K12b:1:1]{K12b\_1\_1} [...] \hyperref[var:K12b:2]{K12b\_2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn  \hyperref[C0]{C0}\_A = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_B = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_C = 1: Separat für örtliche und übergeordnete Betriebsräte fragen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Absolute Anzahl erbitten.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Angabe:} & (dreistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0]{C0}\_A = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_B = 1 ODER  \hyperref[C0]{C0}\_C = 1:} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & von örtlichen Betriebsräten  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & von Gesamt- UND Konzernbetriebsräten &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Angabe:} & (dreistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[K12]{K12} $>$ 0:} &  \\ 
  \textbf{K12c:}\phantomsection\label{K12c} & \textbf{Gibt es gültige Betriebsvereinbarungen, die aufgrund eines Spruchs der Einigungsstelle zustande kamen?} & \hyperref[var:K12c]{K12c} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block L:} Arbeitsniederlegungen]{Block L:} & \protect\subsection*{Arbeitsniederlegungen} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{L1:}\phantomsection\label{L1} & \textbf{Gab es in Ihrem Betrieb in den letzten 12 Monaten Arbeitsniederlegungen – gemeint sind auch spontane Protestversammlungen, Streiks oder Warnstreiks?} & \hyperref[var:L1]{L1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, einmal &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, mehrmals &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein, nie &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[L1]{L1} = „Ja, einmal“ ODER  \hyperref[L1]{L1} = „Ja, mehrmals“:} &  \\ 
  \textbf{L2:}\phantomsection\label{L2} & \textbf{Aus welchen der folgenden Gründe wurde die Arbeit in den letzten 12 Monaten niedergelegt? Die Arbeit wurde niedergelegt...} & \hyperref[var:L2:1]{L2\_1} [...] \hyperref[var:L2:4]{L2\_4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & trifft zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & trifft nicht zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & im Zusammenhang mit Tarifverhandlungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & wegen eines betrieblichen Problems &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & wegen geplanter Entlassungen &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn Items A-C allesamt „nein“: Item D nicht mehr einspielen.} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & aus anderen, noch nicht genannten Gründen &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block M:} Allgemeine Angaben zum Betriebsrat]{Block M:} & \protect\subsection*{Allgemeine Angaben zum Betriebsrat} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M1:}\phantomsection\label{M1} & \textbf{Seit wann existiert in Ihrem Betrieb ein Betriebsrat? Eine Schätzung genügt.} & \hyperref[var:M1]{M1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Jahr:} & (vierstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M2:}\phantomsection\label{M2} & \textbf{In welchem Jahr wurde der Betriebsrat zuletzt gewählt?} & \hyperref[var:M2]{M2} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Jahr:} & (vierstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M3:}\phantomsection\label{M3} & \textbf{Wie viele Personen umfasst der Betriebsrat insgesamt?} & \hyperref[var:M3]{M3} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1a]{D1a} $>$ 0 ODER  \hyperref[D1aa]{D1aa} $>$ 0:} &  \\ 
  \textbf{M4:}\phantomsection\label{M4} & \textbf{Wie viele davon sind Frauen?} & \hyperref[var:M4]{M4} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C1]{C1} $>$ 0 ODER  \hyperref[C1:1]{C1\_1} $>$ 0:} &  \\ 
  \textbf{M5a:}\phantomsection\label{M5a} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind Mitglied in einer Gewerkschaft?} & \hyperref[var:M5a]{M5a} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[M5a]{M5a}$>$0 und $<$97:} &  \\ 
  \textbf{M5b:}\phantomsection\label{M5b} & \textbf{Wie viele dieser } & \hyperref[var:M5b]{M5b} \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Anzahl aus Frage  \hyperref[M5a]{M5a} einblenden} &  \\ 
   & \textbf{Betriebsratsmitglieder sind Mitglied in einer DGB-Gewerkschaft?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1d]{D1d}\_A = 1:} &  \\ 
  \textbf{M6:}\phantomsection\label{M6} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder haben einen Hochschulabschluss?} & \hyperref[var:M6]{M6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[M6]{M6} $<$  \hyperref[M3]{M3} UND  \hyperref[D1d]{D1d}\_B =1:} &  \\ 
  \textbf{M6a:}\phantomsection\label{M6a} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder haben eine abgeschlossene Berufsausbildung?} & \hyperref[var:M6a]{M6a} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1b]{D1b}\_B = 1:} &  \\ 
  \textbf{M6b:}\phantomsection\label{M6b} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind Teilzeitbeschäftigte?} & \hyperref[var:M6b]{M6b} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1b]{D1b}\_D = 1:} &  \\ 
  \textbf{M6c:}\phantomsection\label{M6c} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind befristet Beschäftigte?} & \hyperref[var:M6c]{M6c} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1g]{D1g} $>$ 0 ODER  \hyperref[D1gg:1]{D1gg\_1} $>$ 0:} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M6e:}\phantomsection\label{M6e} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder haben einen Migrationshintergrund?} & \hyperref[var:M6e]{M6e} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Wir meinen damit Betriebsratsmitglieder, die selbst im Ausland geboren wurden oder deren Eltern im Ausland geboren wurden.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   & \textbf{ } &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1e]{D1e} $>$ 0 ODER  \hyperref[D1ee]{D1ee}$>$0:} &  \\ 
  \textbf{M6f:}\phantomsection\label{M6f} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind jünger als 30 Jahre? } & \hyperref[var:M6f]{M6f} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[D1f]{D1f} $>$ 0 ODER  \hyperref[D1ff]{D1ff} $>$0:} &  \\ 
  \textbf{M6g:}\phantomsection\label{M6g} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind älter als 55 Jahre?} & \hyperref[var:M6g]{M6g} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M7:}\phantomsection\label{M7} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind voll freigestellt?} & \hyperref[var:M7]{M7} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M8:}\phantomsection\label{M8} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder sind teilweise freigestellt?} & \hyperref[var:M8]{M8} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[C0d]{C0d} = 1:} &  \\ 
  \textbf{M10:}\phantomsection\label{M10} & \textbf{Gehört ein Mitglied des Betriebsrates dem Aufsichtsrat an? } & \hyperref[var:M10]{M10} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{M11:}\phantomsection\label{M11} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder befinden sich in der ersten Amtsperiode?} & \hyperref[var:M11]{M11} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[M11]{M11} $<$  \hyperref[M3]{M3}:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{M11a:}\phantomsection\label{M11a} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder befinden sich in der zweiten Amtsperiode?} & \hyperref[var:M11a]{M11a} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{( \hyperref[M11]{M11} +  \hyperref[M11a]{M11a}) $<$  \hyperref[M3]{M3}:} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textbf{M11b:}\phantomsection\label{M11b} & \textbf{Wie viele Betriebsratsmitglieder befinden sich in der dritten oder einer höheren Amtsperiode?} & \hyperref[var:M11b]{M11b} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{M12:}\phantomsection\label{M12} & \textbf{Hat den Betriebsratsvorsitz ein Mann oder eine Frau?} & \hyperref[var:M12]{M12} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Mann &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Frau &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{M13:}\phantomsection\label{M13} & \textbf{Wie alt ist } & \hyperref[var:M13]{M13} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[M12]{M12} = 1: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{der  } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[M12]{M12} = 2: } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{die } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} & \textbf{Betriebsratsvorsitzende?} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Alter:} & Alter:(zweistellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block N:} Verhältnis des Betriebsrates zum Arbeitgeber]{Block N:} & \protect\subsection*{Verhältnis des Betriebsrates zum Arbeitgeber} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N1:}\phantomsection\label{N1} & \textbf{Hat sich im Laufe der letzten 12 Monate ein Wechsel in der Betriebsleitung ergeben?} & \hyperref[var:N1]{N1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N2:}\phantomsection\label{N2} & \textbf{Kommt es vor, dass der Arbeitgeber die Beteiligungsrechte des Betriebsrates zu behindern versucht? } & \hyperref[var:N2]{N2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, häufig &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, manchmal &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein, nie &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   &  &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[N2]{N2} = 1 ODER 2: } &  \\ 
  \textbf{N2a:}\phantomsection\label{N2a} & \textbf{Haben Vorfälle dieser Art in den letzten 12 Monaten zugenommen, abgenommen oder sind sie gleichgeblieben?} & \hyperref[var:N2a]{N2a} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Zugenommen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Abgenommen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & gleichgeblieben &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & Es gab keinen Vorfall in den letzten 12 Monaten.  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N3:}\phantomsection\label{N3} & \textbf{Wie verlässlich ist der Arbeitgeber bei Absprachen? Ist er...} & \hyperref[var:N3]{N3} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Sehr verlässlich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Eher Verlässlich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Eher nicht verlässlich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & Gar nicht verlässlich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N4:}\phantomsection\label{N4} & \textbf{Erhält der Betriebsrat immer rechtzeitig alle benötigten Informationen von der Geschäftsführung? } & \hyperref[var:N4]{N4} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja, unaufgefordert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Ja, nach Aufforderung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N5:}\phantomsection\label{N5} & \textbf{Gab es in den letzten 12 Monaten Einigungsstellenverfahren? } & \hyperref[var:N5]{N5} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[N5]{N5}= 1: } &  \\ 
  \textbf{N5a:}\phantomsection\label{N5a} & \textbf{Wie viele Einigungsstellenverfahren waren das in den letzten 12 Monaten?} & \hyperref[var:N5a]{N5a} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{N6:}\phantomsection\label{N6} & \textbf{Gab es in den letzten 12 Monaten Gerichtsverfahren zwischen Betriebsrat und Geschäftsführung? } & \hyperref[var:N6]{N6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[N6]{N6}= 1: } &  \\ 
  \textbf{N6a:}\phantomsection\label{N6a} & \textbf{Wie viele Gerichtsverfahren zwischen Betriebsrat und Geschäftsführung waren es in den letzten 12 Monaten?} & \hyperref[var:N6a:1]{N6a\_1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   & \textbf{ } &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block O:} Verhältnis des Betriebsrates zu den Gewerkschaften]{Block O:} & \protect\subsection*{Verhältnis des Betriebsrates zu den Gewerkschaften} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{O1:}\phantomsection\label{O1} & \textbf{Wie beurteilen Sie die Betreuung durch die zuständige Gewerkschaft insgesamt? Ist die Betreuung…} & \hyperref[var:O1]{O1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & sehr gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & befriedigend &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & ausreichend &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & mangelhaft &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block P:} Verhältnis zwischen Betriebsrat und Belegschaft, Gewerkschaft und Arbeitgeber]{Block P:} & \protect\subsection*{Verhältnis zwischen Betriebsrat und Belegschaft, Gewerkschaft und Arbeitgeber} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{P1:}\phantomsection\label{P1} & \textbf{Alles in Allem, wie bewerten Sie das Verhältnis Ihres Betriebsrates  } & \hyperref[var:P1:1]{P1\_1} [...] \hyperref[var:P1:3]{P1\_3} \\ 
   & \textbf{ } &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Antwortskala bei Item 1 und 2 in schwarz, bei Item 3 in grün.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & sehr gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & befriedigend &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & ausreichend &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & mangelhaft  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & zu der Geschäftsleitung?  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & zur Belegschaft? &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & zur Gewerkschaft? &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{für Item C Button „Trifft nicht zu“ vorsehen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{P2:}\phantomsection\label{P2} & \textbf{Wir möchten nun etwas zum Verhältnis zwischen Belegschaft und Betriebsrat erfahren. Bitte sagen Sie mir zu jeder der folgenden Aussagen, ob sie zutrifft oder nicht zutrifft.} & \hyperref[var:ORDER01:P2]{ORDER01\_P2} [...] \hyperref[var:P2:7]{P2\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{nicht vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Trifft zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Trifft nicht zu &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{randomisiert einspielen und protokollieren, welches Item an welcher Stelle abgefragt wurde} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Die Beteiligung unserer Beschäftigten an den Diskussionen auf Betriebsversammlungen ist überwiegend lebhaft und engagiert.  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Beschäftigte tragen ihre Wünsche aktiv an den Betriebsrat heran. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Die Arbeit des Betriebsrats wird häufig durch Beschäftigte kritisiert. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Als Betriebsrat wünsche ich mir mehr aktive Unterstützung durch unsere Belegschaft. &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Unsere Belegschaft ist sehr selbstbewusst und engagiert und verlässt sich nicht allein auf die Vertretung ihrer Interessen durch den Betriebsrat. &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{P3:}\phantomsection\label{P3} & \textbf{Kam es in den letzten 12 Monaten zu Spannungen oder Auseinandersetzungen…} & \hyperref[var:P3:1]{P3\_1} [...] \hyperref[var:P3:o:5]{P3\_o\_5} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & …zwischen Betriebsrat und Geschäftsführung &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{ Beim zweiten Item den Einleitungssatz erneut in schwarz darstellen. } &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & …zwischen einzelnen Beschäftigten oder Gruppen von Beschäftigten &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & …zwischen Beschäftigten und dem Betriebsrat &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & …zwischen Betriebsrat und der Gewerkschaft &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & ... zwischen anderen Parteien, und zwar: \_\_\_\_ &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[P3]{P3} Item A = 1: } &  \\ 
  \textbf{P3a:}\phantomsection\label{P3a} & \textbf{Worum ging es bei den Konflikten mit der Geschäftsleitung?} & \hyperref[var:P3a:1]{P3a\_1} [...] \hyperref[var:P3a:7]{P3a\_7} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{A:} & Entgelt &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{B:} & Arbeitszeit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{C:} & Betriebliche Sozialleistungen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{D:} & Personelle Einzelmaßnahmen &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{E:} & Betriebliche Restrukturierung &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{F:} & Personalabbau &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{G:} & Beteiligung des Betriebsrates &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block Q:} Angaben zur Zielperson]{Block Q:} & \protect\subsection*{Angaben zur Zielperson} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Q1:}\phantomsection\label{Q1} & \textbf{} & \hyperref[var:Q1]{Q1} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Geschlecht der Zielperson eintragen } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Männlich &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Weiblich &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Q2:}\phantomsection\label{Q2} & \textbf{} & \hyperref[var:Q2]{Q2} \\ 
   & \textbf{Sind Sie...} &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[Q1]{Q1}=2:} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & die Betriebsrats-Vorsitzende oder &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & die stellvertretende Vorsitzende &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & oder Betriebsratsmitglied &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[Q1]{Q1}=1:} &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & der Betriebsrats-Vorsitzende oder &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & der stellvertretende Vorsitzende &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & oder Betriebsratsmitglied &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Q3:}\phantomsection\label{Q3} & \textbf{Seit wann sind Sie Betriebsratsmitglied?} & \hyperref[var:Q3]{Q3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Wenn Unklarheit besteht, ob die letzte Wahl gemeint ist, bitte ergänzen:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Wir meinen damit, seit wann Sie ununterbrochen Mitglied im Betriebsrat sind. Das kann auch schon länger zurückliegen als die letzte Wahl.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Jahr:} & (vierstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\rowcolor[gray]{.9}\textbf{Q4:}\phantomsection\label{Q4} & \textbf{Seit wann sind Sie in der jetzigen Funktion im Betriebsrat?} & \hyperref[var:Q4]{Q4} \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Jahr:} & (vierstellig) &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9997:} & verweigert &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9998:} & weiß nicht  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9}\textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Wenn  \hyperref[Q2]{Q2} = 1 und  \hyperref[M13]{M13} $<$ 97 (gültiger Wert), dann  \hyperref[Q5]{Q5} =  \hyperref[M13]{M13} setzen. Andernfalls Frage  \hyperref[Q5]{Q5} stellen. } &  \\ 
  \rowcolor[gray]{.9} &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Q5:}\phantomsection\label{Q5} & \textbf{Wie alt sind Sie?} & \hyperref[var:Q5]{Q5} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Alter:} & (zweistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{Q6:}\phantomsection\label{Q6} & \textbf{Sind Sie Gewerkschaftsmitglied?} & \hyperref[var:Q6]{Q6} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[Q6]{Q6}=1:} &  \\ 
  \textbf{Q7:}\phantomsection\label{Q7} & \textbf{In welcher Gewerkschaft sind Sie Mitglied? } & \hyperref[var:Q7]{Q7} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bei Bedarf vorlesen.} &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur eine Nennung.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ver.di (Vereinigte Dienstleistungsgewerkschaft)  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & IG Metall (Industriegewerkschaft Metall) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & IG BCE (Industriegewerkschaft Bergbau, Chemie, Energie) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & IG BAU (Industriegewerkschaft Bauen-Agrar-Umwelt) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & NGG (Gewerkschaft Nahrung-Genuss-Gaststätten) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{6:} & GEW (Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & EVG (Eisenbahn- und Verkehrsgewerkschaft,ehemals TRANSNET) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & GdP (Gewerkschaft der Polizei) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{9:} & Sonstige &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{97:} & Verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{98:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block R:} Unternehmensstruktur]{Block R:} & \protect\subsection*{Unternehmensstruktur} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Kommen wir zum Abschluss zur Unternehmensstruktur. } &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{R1:}\phantomsection\label{R1} & \textbf{Ist Ihr Betrieb Teil eines Unternehmens mit mehreren anderen Betrieben, Niederlassungen oder Filialen? } & \hyperref[var:R1]{R1} \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Ja &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Nein &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & Weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[R1]{R1} = 1:} &  \\ 
  \textbf{R1a:}\phantomsection\label{R1a} & \textbf{Wie viele Beschäftigte hat das Gesamtunternehmen ca., inklusive aller Unternehmensteile?} & \hyperref[var:R1a]{R1a} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Nur auf Nachfrage:} &  \\ 
   & \textbf{\glqq Inklusive des eigenen Standortes.\grqq} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (sechsstellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{999998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[R1]{R1} = 1:} &  \\ 
  \textbf{R1b:}\phantomsection\label{R1b} & \textbf{Wie viele Niederlassungen, Standorte oder Filialen Ihres Unternehmens gibt es noch in } & \hyperref[var:R1b]{R1b} \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Ort aus Stichprobe einblenden } &  \\ 
   & \textbf{?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{Anzahl:} & (dreistellig) &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{997:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{998:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[R1]{R1} = 1:} &  \\ 
  \textbf{R1c:}\phantomsection\label{R1c} & \textbf{Befindet sich die Unternehmenszentrale in Deutschland oder im Ausland?} & \hyperref[var:R1c]{R1c} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Antworten nicht vorlesen.} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & In Deutschland &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Im Ausland &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{7:} & verweigert &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{8:} & weiß nicht &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block S:} Panelfrage]{Block S:} & \protect\subsection*{Panelfrage} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{S1:}\phantomsection\label{S1} & \textbf{Wir würden uns freuen, wenn die Befragung auch für Sie interessant war. Zum Abschluss noch eine letzte Frage: Es ist geplant, künftig weitere Befragungen zur Betriebsratsarbeit durchzuführen. Damit wir Sie vor der nächsten Befragung schriftlich informieren können, müssen wir Ihre Adresse aufbewahren. Ihre Adresse wird getrennt vom Fragebogen ausschließlich für den Zweck einer weiteren Befragung aufgehoben und nach Abschluss des Forschungsvorhabens endgültig gelöscht. Ihre Adresse kann niemals mit den von Ihnen angegebenen Antworten in Verbindung gebracht werden. Ihre Angaben bleiben absolut anonym. Die Mitwirkung an einer weiteren Befragung ist selbstverständlich freiwillig.} & \hyperref[var:S1]{S1} \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Das Datenschutzgesetz setzt zur Aufbewahrung Ihrer Adresse zu Recht Ihr Einverständnis voraus, um das wir Sie hiermit herzlich bitten möchten. Sind Sie einverstanden?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & ja, ZP ist panelbereit &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & nein, ZP ist nicht panelbereit &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textcolor{red}{WENN:} & \textcolor{red}{ \hyperref[S1]{S1}=1:} &  \\ 
  \textbf{S2:}\phantomsection\label{S2} & \textbf{} & \hyperref[var:S2]{S2} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bitte Namen und Betriebsadresse des Betriebsrats vollständig erfassen. } &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Adresstool „Firma“ vorsehen} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{S3:}\phantomsection\label{S3} & \textbf{Ich danke Ihnen recht herzlich auch im Namen des WSI für Ihre Teilnahme. Auf Wiederhören.} & \hyperref[var:S3]{S3} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{letzten beiden Fragen komplett in rot.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{S4:}\phantomsection\label{S4} & \textbf{(Interviewerfrage 1)} & \hyperref[var:S4]{S4} \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{INT:} & \textcolor{red}{Bitte Folgefragen zum Interview beantworten.} &  \\ 
   &  &  \\ 
   & \textbf{Wie war die Bereitschaft des Betriebsrats, die Fragen zu beantworten?} &  \\ 
   &  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{1:} & Gut &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{2:} & Mittelmäßig &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{3:} & Schlecht &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{4:} & Anfangs gut, später schlechter  &  \\ 
  \multicolumn{1}{!{\color{black}\vline width 1pt}r!{\color{black}\vline width 1pt}  }{5:} & Anfangs schlecht, später besser &  \\ 
   &  &  \\ 
  \textcolor{red}{PROG:} & \textcolor{red}{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block T:} Aus Stichprobendatei zu übermittelnde Angaben]{Block T:} & \protect\subsection*{Aus Stichprobendatei zu übermittelnde Angaben} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{T1:}\phantomsection\label{T1} & \textbf{Gesamtbeschäftigtenzahl} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{T2:}\phantomsection\label{T2} & \textbf{Wirtschaftskennziffer (zwei-, möglichst dreistellig)} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{T3:}\phantomsection\label{T3} & \textbf{Kreiskennziffer} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\protect\subsection[\parbox{\mylength}{Block U:} Paradaten]{Block U:} & \protect\subsection*{Paradaten} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{U1:}\phantomsection\label{U1} & \textbf{Kontaktverlaufsdaten (Tag und Uhrzeit, Iteration, Rücklaufcode, Interviewer-ID sowie –alter und –geschlecht, Interviewererfahrung, Gesprächsdauer)} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{U2:}\phantomsection\label{U2} & \textbf{Zeitstempel} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{U3:}\phantomsection\label{U3} & \textbf{Position der Blöcke, Fragen und Items im Befragungsverlauf} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{U4:}\phantomsection\label{U4} & \textbf{Interviewdauer\phantomsection\label{Interviewdauer}} &  \\ 
   &  &  \\ 
   \midrule
\textbf{U5:}\phantomsection\label{U5} & \textbf{Introdauer} &  \\ 
  